有無巴打絲打2隻手如果一齊郁動同時望其他地方會頭暈

例如平時如果2隻手係到洗碗或者做家務抹野個時，望去其他地方(隻手仲郁緊)，就會好頭暈，除非專注翻隻手，係咪代表有咩事

專注力有問題？

你已經死了